[肛本倫] 平行天堂 第二十一話

呢個先係

剛本倫啲食屎狗本性又出翻嚟

下週休刊

佢休刊日子好似累積左個半月啦

推阿
難得入劇肉而冇人睇

弓箭女好正

小生世界第一
不過應該都係慘死果類角色

條女做左都冇印，唔通今次玩school day

應該係一條仔只可以同3條女做愛
之後可能其他女為左保命而殺果啲有印記嘅女女

好想奶橙味西汁

佢就嚟死
好快啲奶

你實係唔記得左旗神

肛本倫D野